[推到完場] 曼聯 對 修咸頓 2

Lin今場唔係災難級
係末日級啊屌你老味

妹妹做乜鳩 好好笑

開錯吹水台, 去第二度

Rojo

推

Martin Tyler 都話係一場奇怪嘅賽事
你話佢地碌又唔係 但確實係無說服力
俾Remond Cetric Taddic Gabby 搞到氹氹轉
Between 2:1 Gabby

屌

Rojo必須換

屌 細緊做乜撚漏呀

Rojo成個半場我真係唔撚知佢打緊乜 失位失到